留得青山在, 哪怕冇柴燒, 但如果連青山都唔留, 咁不如試下燒到盡

老老77, 每個人條命都只係屬於每個人自己, 自唔自殺, 只可以由嗰個人話事, 其他人冇資格干預

要屌要負皮隨便

冷血和尚，早日升仙

情感上不願再見到輕生，理性上尊重每個人嘅抉擇